[LIVE大發現！！]原來TVB同VIU放直播都慢過Cable幾秒！！

攞牌大氣電波真正監播有力，維撚有責！！！！

傳聞支宣部睇場嘅兩大免費電媒係有料到！！！

有線傳送latency低過無線就好正常既

有咩依郁
去廣告

5毛咪撚當我文盲白癡廢老好冇？？？

你自己用個腦諗諗, 唔同編碼同傳送方式之間有幾秒差別有咩咁出奇
唔講其他, 淨係平時跑馬, 你睇TVB直播同聽收音機都會有時間差

樓主又亂屈毛

乜今時今日1080p@H.264廣播級會有幾秒時差架？？

BTW，乜電台度播數碼架？？

乜今時今日1080p@H.264廣播級會有幾秒時差架？？

BTW，乜電台廣播數碼架？？

Bandwidth同Latency識分未?

Digital同Analog特性又識分未?

每間電視台/電台都會有唔同設備
各自由拍攝現場經唔同設備返廠, 後製之後(加backdrop加字幕點都要掛?) 再經唔同方式出街, 呢度已經會有唔同latency

尤其係ViuTV同CCTVB係用同一個Multi-Freqency Network出, Cable就經cable出, Latency唔同又有咩咁出奇?

唔洗紅色大字啦
不嬲都會有delay
有線不嬲都係會快少少
你睇數碼tvb同模擬tvb都係模擬tvb快幾秒啦

乜幾秒都係少少？？？仲扮傻到用模擬黎吹？？

我唔識架，我1stDegree只係CSC乍！！！

打狗繼續鳩吹扮專家道理兜啦！！！

屌你咪自己開個電視機黎睇下囉
痴撚線教你咋

如果你有crt 電視 cctvb 仲快呀

文盲都睇清楚我一路屌緊係數碼vs數碼囉！！

咁點解你會覺得數碼vs數碼就會冇Latency分別?
願聞其詳

唉, 叫佢開 81 台同 analog cctvb 一齊睇啦...
再者, 唔同電視都唔同latancy 啦...
香港人可唔可以唔好咁科技盲

有Latency唔撚等如幾秒囉，尤其講緊廣播級呀打狗！！！

電視Latency唔單止係一般信號傳送latency
尤其係現場轉播

好似今日記者會咁, 各間電視台各自拍, 將信號傳到返電視台, 加上背景、合成、字幕, 先再encode、出街

如果你有做過live就會知道, 就算所有source同client都係local network, 你用唔同network settings加上唔同equipment既差別都可以導致一秒以上既時間差別, 何況講緊大氣電波 vs Cable?

定係你以為live真係live, 唔洗經電視台處理就去到你屋企部電視?

屋企2部電視播81台都有時差

同文盲講乜都無用

同個傻既講乜都無用

保護自己，要有一盾！

全民做盾！

平時睇波本身都時間差, 有 d post 之前都有比較 bein 喺 77, 99 同 mytv gold, tvb 播個時間差